
% \maketitle

\begin{titlepage}
%  \vspace*{\fill}
 \begin{paralelo}
 \bi
 {
  \begin{center}
   \noindent
   {\Huge \textbf{Séadna}}
  \end{center}
 }
 %
 {
  \begin{center}
   \noindent
   {\Huge \textbf{Séadna}}
  \end{center}
 }
 \vspace*{5em}
 \bi
 {
  \begin{center}
   \noindent
   \textsc{{\small una obra del}\\
   padre Peadar Ua Laoghaire.}
  \end{center}
 }
 %
 {
  \begin{center}
   \noindent
   \textsc{an t-athair Peadar Ua Laoghaire\\
   {\small do shaothruigh.}}
  \end{center}
 }
 \vspace*{\fill}
 \bi
 {
  \begin{center}
   \noindent \textsc{Dublín:}\\
   THE IRISH BOOK COMPANY,\\
   \textsc{\small 6 D'Olier Street}\\
   \rule{3em}{1pt} \\
   1907.
  \end{center}
 }
 %
 {
  \begin{center}
   \noindent \textsc{Baile-Átha-Cliath:}\\
   {\normalfont THE IRISH BOOK COMPANY,\\
   \textsc{\small 6 D'Olier Street}\\
   \rule{3em}{1pt} \\
   1907.}
  \end{center}
 }
 \end{paralelo}
%  \vspace*{\fill}
\end{titlepage}

\begin{titlepage}
\vspace*{\fill}
 \begin{paralelo}
 \bi
 {
  \begin{center}
   \noindent
   Ésta es la única distribución completa autorizada.
  \end{center}
 }
 %
 {\begin{center}
   \noindent
   Sidé an t-aon tabhairt amach amháin atá iomlán agus
   go bhfuil ughdarás leis.
  \end{center}
 }

 \bi
 {
  \begin{center}
   \noindent
   Todos los derechos reservados.
  \end{center}
 }
 %
 {\begin{center}
   \noindent
   Fógarthar gach ceart ar cosnamh.
  \end{center}
 }
 \end{paralelo}
\vspace*{\fill}
\end{titlepage}

\customtoc
